點解過馬路 聽到雪雪聲

屌你嘴到就開餐咁 虐死單身狗

公眾地方行為不檢

Lm

做咩貼我出黎…

咁都放上黎？ 你清朝人？

毒撚想平安過馬路 都唔得

樓主有病睇醫生啦

十卜Ching
明恰毒撚

明明公眾地方行為不檢 仲要持有軍火

好嘔心 去爆房啦 好心

好羨慕

佢好餓咁

咪撚on9啦，咁都貼人上黎 咁以後男女唔可以一齊行好冇？

佢地一齊行緊咩

嘴到雪雪聲 勁狼死

乜撚野都po上黎 連登就係比你啲人搞到低質晒
膠都廢事比

浸會？

條仔矮撚到 條女雙腿要分開企

真係好狼死
十卜清

雪雪聲

係呀